參展書商用罷市迫令政府讓步有否干犯港區國安法??

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一的，即屬犯罪：

（一）推翻、破壞中華人民共和國憲法所確立的中華人民共和國根本制度；

（二）推翻中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關；

（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

（四）攻擊、破壞香港特別行政區政權機關履職場所及其設施，致使其無法正常履行職能。

罷市係以極端手段威逼政府

九巴係害群之馬

證明埋政府已經失去管治能力

九巴黃到金
新鴻基原來係手足

支持拉哂果三間書商返去

有

終身，thx

講真新紅雞唔算好藍啦

極端手法

小把戲 香港特區政府係唔會中圈套

拉魚毛有咩用
拉幕後黑手先有用

港共政府快啲出黎讉責參展商罷工罷市

好鍾意返工果啲 話人阻住佢返工果啲
快啲屌尻參展商
搞到本身返書展工既人冇得返

引發他人憎恨政府

通通拉返去
資產充公